借youtube印銀紙支持義士

Whatsapp 收到：

必須廣傳！無錢既都可以印銀紙支持運動！

//魚革義士係魚革後大半年內陸續被拘捕，我地預料今次都會有相似情況，所以開左個Youtube channel () 希望可以有可持續收入去支援義士！

Youtube大約1000 view有$8-10，目標每個月籌到$50000比基金，聽落好少，但一年就60萬

營運模式：
1. 好似Youtuber咁透過廣告賺錢，只要大家由得d片喺background狂播就ok
2. 需要大家投稿d原創片

大家要做既野：
1. 必須subscribe channel ,因為要有1000 subscriber先可以開始賺錢，開d片去background播，share比朋友
2. 投稿
3. 必須堅持keep住每日播片

喺眾籌同買物資同時，希望大家可以做多一樣野，去令手上既資源更加多，特別返office工既人，每日用公司電腦開個tab播片，mute左佢其實唔影響做野，基本上無成本

處理錢銀：
1. Youtube收入係用adsense收款，公正起見如果大家覺得個idea ok，我會再開post投票將錢全部直接入落612人道基金/星火同盟account，最理想係錢可以完全唔經我手，以免有爭拗
2. 開channel後預計2-3個月先開始賺錢，所以好大機會係資助法律費用，同支援義士生活

歡迎比ideas

推

咁樣做，性質上係欺詐

想要錢咪眾籌囉，香港人大撚把錢